Q: How to find:
Q: &#8220;Ctrl + F&#8221;
Q: <div class="message_box note"><p>NOTE: If you have the new question on this test, please comment Question and Multiple-Choice list in form below this article. We will update answers for you in the shortest time. Thank you! We truly value your contribution to the website.</div>
Q: Which dynamic routing protocol was developed to interconnect different Internet service providers?
Q: <span style="color: red;">BGP*</span>
Q: Which routing protocol is limited to smaller network implementations because it does not accommodate growth for larger networks?
A: RIP*
Q: What two tasks do dynamic routing protocols perform? (Choose two.)
A: update and maintain routing tables*
A: network discovery*
Q: When would it be more beneficial to use a dynamic routing protocol instead of static routing?
A: on a network where there is a lot of topology changes*
Q: When would it be more beneficial to use static routing instead of dynamic routing protocols?
A: on a network where dynamic updates would pose a security risk*
Q: What is a purpose of the network command when configuring RIPv2 as the routing protocol?
A: It identifies the interfaces that belong to a specified network.*
Q: A network administrator configures a static route on the edge router of a network to assign a gateway of last resort. How would a network administrator configure the edge router to automatically share this route within RIP?
A: Use the default-information originate command.*
Q: What is the purpose of the passive-interface command?
A: allows a router to receive routing updates on an interface but not send updates via that interface*
Q: Which route would be automatically created when a router interface is activated and configured with an IP address?
A: C 192.168.0.0/24 is directly connected, FastEthernet 0/0*
Q: Refer to the exhibit. Which two types of routes could be used to describe the 192.168.200.0/30 route? (Choose two.)
A: ultimate route*
A: level 2 child route*
Q: What occurs next in the router lookup process after a router identifies a destination IP address and locates a matching level 1 parent route?
A: The level 2 child routes are examined.*
Q: Which route would be used to forward a packet with a source IP address of 192.168.10.1 and a destination IP address of 10.1.1.1?
A: O 10.1.1.0/24 [110/65] via 192.168.200.2, 00:01:20, Serial0/1/0*
Q: Which two requirements are used to determine if a route can be considered as an ultimate route in a routerâ€™s routing table? (Choose two.)
A: contain an exit interface*
A: contain a next-hop IP address*
Q: What is a disadvantage of using dynamic routing protocols?
A: They send messages about network status insecurely across networks by default.*
Q: Which two statements are true regarding classless routing protocols? (Choose two.)
A: sends subnet mask information in routing updates*
A: allows for use of both 192.168.1.0/30 and 192.168.1.16/28 subnets in the same topology*
Q: Refer to the exhibit. Based on the partial output from the show ip route command, what two facts can be determined about the RIP routing protocol? (Choose two.)
A: RIP version 2 is running on this router and its RIP neighbor.*
A: The command no auto-summary has been used on the RIP neighbor router.*
Q: While configuring RIPv2 on an enterprise network, an engineer enters the command network 192.168.10.0 into router configuration mode. What is the result of entering this command?
A: The interface of the 192.168.10.0 network is sending only version 2 updates.*
Q: A destination route in the routing table is indicated with a code D. Which kind of route entry is this?
A: a route dynamically learned through the EIGRP routing protocol*
Q: Refer to the exhibit. Which interface will be the exit interface to forward a data packet with the destination IP address 172.16.0.66?
A: Serial0/0/1*
Q: Which type of route will require a router to perform a recursive lookup?
A: an ultimate route that is using a next hop IP address on a router that is not using CEF*
Q: Which route is the best match for a packet entering a router with a destination address of 10.16.0.2?
A: S 10.16.0.0/24 [1/0] via 192.168.0.9*
Q: A router is configured to participate in multiple routing protocol: RIP, EIGRP, and OSPF. The router must send a packet to network 192.168.14.0. Which route will be used to forward the traffic?
A: a 192.168.14.0/26 route that is learned via RIP*
Q: What is different between IPv6 routing table entries compared to IPv4 routing table entries?
A: By design IPv6 is classless so all routes are effectively level 1 ultimate routes.*
Q: Match the dynamic routing protocol component to the characteristic. (Not all options are used.)
Q: data structures
A: tables or databases that are stored in RAM*
Q: routing protocol messages
A: exchanges routing information and maintains accurate information about networks*
Q: algorithm
A: a finite list of steps used to determine the best path*
Q: Match the characteristic to the corresponding type of routing. (Not all options are used.)
Q: Place the options in the following order: 
A: [+] typically used on stub networks *
A: [+] less routing overhead *
A: [#] new networks are added automatically to the routing table *
A: [#] best choice for large networks*
Q: Which three statements accurately describe VLAN types? (Choose three).
A: A management VLAN is any VLAN that is configured to access management features of the switch.*
A: After the initial boot of an unconfigured switch, all ports are members of the default VLAN. *
A: An 802.1Q trunk port, with a native VLAN assigned, supports both tagged and untagged traffic.*
Q: Which type of VLAN is used to designate which traffic is untagged when crossing a trunk port?
A: native*
Q: What are three primary benefits of using VLANs? (Choose three.)
A:  security*
A: cost reduction *
A: improved IT staff efficiency*
Q: Refer to the exhibit. A frame is traveling between PC-A and PC-B through the switch. Which statement is true concerning VLAN tagging of the frame?
A: No VLAN tag is added to the frame.*
Q: Which command displays the encapsulation type, the voice VLAN ID, and the access mode VLAN for the Fa0/1 interface?
A: show interfaces Fa0/1 switchport*
Q: What must the network administrator do to remove Fast Ethernet port fa0/1 from VLAN 2 and assign it to VLAN 3?
A: Enter the switchport access vlan 3 command in interface configuration mode.*
Q: A Cisco Catalyst switch has been added to support the use of multiple VLANs as part of an enterprise network. The network technician finds it necessary to clear all VLAN information from the switch in order to incorporate a new network design. What should the technician do to accomplish this task?
A: Delete the startup configuration and the vlan.dat file in the flash memory of the switch and reboot the switch.*
Q: Which two characteristics match extended range VLANs? (Choose two.)
A: VLAN IDs exist between 1006 to 4094. *
A: They are saved in the running-config file by default.*
Q: What happens to switch ports after the VLAN to which they are assigned is deleted?
A: The ports stop communicating with the attached devices.*
Q: A Cisco switch currently allows traffic tagged with VLANs 10 and 20 across trunk port Fa0/5. What is the effect of issuing a switchport trunk allowed vlan 30 command on Fa0/5?
A: It allows only VLAN 30 on Fa0/5.*
Q: What VLANs are allowed across a trunk when the range of allowed VLANs is set to the default value?
A: All VLANs will be allowed across the trunk.*
Q: Which command should the network administrator implement to prevent the transfer of DTP frames between a Cisco switch and a non-Cisco switch?
A: S1(config-if)# switchport nonegotiate*
Q: Under which two occasions should an administrator disable DTP while managing a local area network? (Choose two.)
A:  when connecting a Cisco switch to a non-Cisco switch*
A: on links that should not be trunking*
Q: In a basic VLAN hopping attack, which switch feature do attackers take advantage of?
A: the default automatic trunking configuration*
Q: Which two Layer 2 security best practices would help prevent VLAN hopping attacks? (Choose two.)
A: Change the native VLAN number to one that is distinct from all user VLANs and is not VLAN 1.*
A: Disable DTP autonegotiation on end-user ports.*
Q: Refer to the exhibit. Interface Fa0/1 is connected to a PC. Fa0/2 is a trunk link to another switch. All other ports are unused. Which security best practice did the administrator forget to configure?
A: All user ports are associated with VLANs distinct from VLAN 1 and distinct from the â€˜black-holeâ€™ VLAN.*
Q: A network administrator is determining the best placement of VLAN trunk links. Which two types of point-to-point connections utilize VLAN trunking? (Choose two.)
A:  between two switches that utilize multiple VLANs*
A: between a switch and a server that has an 802.1Q NIC*
Q: What is the effect of issuing a <span style="color: #999999;"><em>switchport access vlan 20</em> </span>command on the Fa0/18 port of a switch that does not have this VLAN in the VLAN database?
A: VLAN 20 will be created automatically.*
Q: Port Fa0/11 on a switch is assigned to VLAN 30. If the command <span style="color: #999999;"><em>no switchport access vlan 30</em></span> is entered on the Fa0/11 interface, what will happen?
A: Port Fa0/11 will be returned to VLAN 1.*
Q: Which command is used to remove only VLAN 20 from a switch?
A: no vlan 20 *
Q: Refer to the exhibit. PC-A and PC-B are both in VLAN 60. PC-A is unable to communicate with PC-B. What is the problem?
A: The VLAN that is used by PC-A is not in the list of allowed VLANs on the trunk.*
Q: What happens to a port that is associated with VLAN 10 when the administrator deletes VLAN 10 from the switch?
A: The port becomes inactive.*
Q: In a basic VLAN hopping attack, which switch feature do attackers take advantage of?
A: the default automatic trunking configuration*
Q: Which two Layer 2 security best practices would help prevent VLAN hopping attacks? (Choose two.)
A:  Change the native VLAN number to one that is distinct from all user VLANs and is not VLAN 1.*
A: Disable DTP autonegotiation on end-user ports.*
Q: Refer to the exhibit. Interface Fa0/1 is connected to a PC. Fa0/2 is a trunk link to another switch. All other ports are unused. Which security best practice did the administrator forget to configure?
A: All user ports are associated with VLANs distinct from VLAN 1 and distinct from the â€˜black-holeâ€™ VLAN.*
Q: A network administrator is determining the best placement of VLAN trunk links. Which two types of point-to-point connections utilize VLAN trunking?â€‹ (Choose two.)
A: between a switch and a server that has an 802.1Q NIC*
A: between two switches that utilize multiple VLANs*
Q: What happens to a port that is associated with VLAN 10 when the administrator deletes VLAN 10 from the switch?
A: The port becomes inactive.*
Q: Refer to the exhibit. Interface Fa0/1 is connected to a PC. Fa0/2 is a trunk link to another switch. All other ports are unused. Which security best practice did the administrator forget to configure?
A: All user ports are associated with VLANs distinct from VLAN 1 and distinct from the â€˜black-holeâ€™ VLAN.*
Q: Which command is used to remove only VLAN 20 from a switch?
Q: <span style="color: red;">no vlan 20*</span>
Q: What is the effect of issuing a switchport access vlan 20 command on the Fa0/18 port of a switch that does not have this VLAN in the VLAN database?
A: VLAN 20 will be created automatically.*
Q: Place the options in the following order:
Q: dynamic auto
Q: nonegotiate
Q: dynamic desirable
Q: trunk
Q: Port Fa0/11 on a switch is assigned to VLAN 30. If the command no switchport access vlan 30 is entered on the Fa0/11 interface, what will happen?
A: Port Fa0/11 will be returned to VLAN 1.*
Q: Which two Layer 2 security best practices would help prevent VLAN hopping attacks? (Choose two.)
A: Disable DTP autonegotiation on end-user ports.*
A: Change the native VLAN number to one that is distinct from all user VLANs and is not VLAN 1.*
Q: In a basic VLAN hopping attack, which switch feature do attackers take advantage of?
A: the default automatic trunking configuration*
Q: Refer to the exhibit. PC-A and PC-B are both in VLAN 60. PC-A is unable to communicate with PC-B. What is the problem?
A: The VLAN that is used by PC-A is not in the list of allowed VLANs on the trunk.*
Q: Under which two occasions should an administrator disable DTP while managing a local area network? (Choose two.)
A: when connecting a Cisco switch to a non-Cisco switch*
A: on links that should not be trunking*
Q: Open the PT Activity. Perform the tasks in the activity instructions and then answer the question.
Q: Which PCs will receive the broadcast sent by PC-C?
A: PC-D, PC-E*
Q: Which two statements are true about VLAN implementation? (Choose two.)
A: Devices in one VLAN do not hear the broadcasts from devices in another VLAN.*
A: VLANs logically group hosts, regardless of physical location.*
Q: Which switch feature ensures that no unicast, multicast, or broadcast traffic is passed between ports that are configured with this feature?
A: PVLAN protected port*
Q: Fill in the blank. Use the full command syntax.
A: show vlan brief*
Q: Which combination of DTP modes set on adjacent Cisco switches will cause the link to become an access link instead of a trunk link?
A: dynamic auto â€“ dynamic auto*
Q: An administrator has determined that the traffic from a switch that corresponds to a VLAN is not being received on another switch over a trunk link. What could be the problem?
A: allowed VLANS on trunks*
Q: What is the default DTP mode on Cisco 2960 and 3560 switches?
A: dynamic auto*
Q: Refer to the exhibit.
Q: What can be determined from the output that is shown?
A: Interface FastEthernet 0/1 is configured with the switchport protected command.*
Q: Match the IEEE 802.1Q standard VLAN tag field in the description. (not all options are used)
Q: Place the options in the following order:
Q: <span style="color: red;">User Priority â€“ value that supports level or service implementation</span>
Q: <span style="color: red;">Type â€“ value for the tag protocol ID value</span>
Q: <span style="color: red;">Canonical Format Identifier â€“ identifier that enables Token Ring frames to be carried across Ethernet Links</span>
A: â€“ not scored â€“ -value for the application protocol of the user data in a frame*
Q: <span style="color: red;">VLAN ID â€“ VLAN number</span>
Q: Which two modes does Cisco recommend when configuring a particular switch port? (Choose two.)
A: trunk*
A: access*
Q: Download PDF File below:
Q: <a class='wpdm-download-link btn btn-primary ' rel='nofollow' href='#' onclick="location.href='https://itexamanswers.net/download/itexamanswers-net-ccna-2-v5-1-v6-0-chapter-3-exam-answers-full-pdf?wpdmdl=20482&refresh=5cd109a16bcbe1557203361';return false;">Download</a>
Q: CCNA 1: Introduction to Networking
Q: CCNA 2: Routing & Switching Essentials
Q: CCNA 3: Scaling Networks
Q: CCNA 4: Connecting Networks
Q: CCNA 1 &#8211; Final Exam
Q: CCNA 2 &#8211; Final Exam
Q: CCNA 3 &#8211; Final Exam
Q: CCNA 4 &#8211; Final Exam
