Q: How to find:
Q: &#8220;Ctrl + F&#8221;
Q: <div class="message_box note"><p>NOTE: If you have the new question on this test, please comment Question and Multiple-Choice list in form below this article. We will update answers for you in the shortest time. Thank you! We truly value your contribution to the website.</div>
Q: Which broadband wireless technology is based on the 802.11 standard?
A: municipal Wi-Fi*
Q: What is the approximate distance limitation for providing a satisfactory ADSL service from the central office to a customer?
A: 3.39 miles or 5.46 kilometers*
Q: What is a component of an ADSL connection that is located at the customer site?
A: CPE*
Q: What is the function of the DSLAM in a broadband DSL network?
A: multiplexes individual customer DSL connections into a single upstream link*
Q: Which broadband technology would be best for a small office that requires fast upstream connections?
A: fiber-to-the-home*
Q: What are two WAN connection enhancements that are achieved by implementing PPPoE? (Choose two.)
A: CHAP enables customer authentication and accounting.*
A: PPP enables the ISP to assign an IP address to the customer WAN interface.*
Q: When PPPoE is configured on a customer router, which two commands must have the same value for the configuration to work? (Choose two.)
A: dialer pool 2*
A: pppoe-client dial-pool-number 2*
Q: Why is the MTU for a PPPoE DSL configuration reduced from 1500 bytes to 1492?
A: to accommodate the PPPoE headers*
Q: What are two characteristics of a PPPoE configuration on a Cisco customer router? (Choose two.)
A: The Ethernet interface does not have an IP address.*
A: The PPP configuration is on the dialer interface.*
Q: Where is PPPoE configured on a Cisco router?
A: on the dialer interface*
Q: How can the use of VPNs in the workplace contribute to lower operating costs?
A: VPNs can be used across broadband connections rather than dedicated WAN links.*
Q: How is &#8220;tunneling&#8221; accomplished in a VPN?
A: New headers from one or more VPN protocols encapsulate the original packets.*
Q: Which two statements describe a remote access VPN? (Choose two.)
A: It may require VPN client software on hosts.*
A: It is used to connect individual hosts securely to a company network over the Internet.*
Q: Which is a requirement of a site-to-site VPN?
A: It requires a VPN gateway at each end of the tunnel to encrypt and decrypt traffic.*
Q: What functionality does mGRE provide to the DMVPN technology?
A: It allows the creation of dynamically allocated tunnels through a permanent tunnel source at the hub and dynamically allocated tunnel destinations at the spokes.*
Q: Which two scenarios are examples of remote access VPNs? (Choose two.)
A: An employee who is working from home uses VPN client software on a laptop in order to connect to the company network.*
A: A mobile sales agent is connecting to the company network via the Internet connection at a hotel.*
Q: Refer to the exhibit. What solution can provide a VPN between site A and site B to support encapsulation of any Layer 3 protocol between the internal networks at each site?
A: a GRE tunnel*
Q: Which three statements are characteristics of generic routing encapsulation (GRE)? (Choose three.)
A: GRE does not have strong security mechanisms.*
A: GRE is stateless.*
A: GRE encapsulation supports any OSI Layer 3 protocol.*
Q: Refer to the exhibit. Which IP address is configured on the physical interface of the CORP router?
A: 209.165.202.133*
Q: Refer to the exhibit. Which IP address would be configured on the tunnel interface of the destination router?
A: 172.16.1.2*
Q: Refer to the exhibit. A tunnel was implemented between routers R1 and R2. Which two conclusions can be drawn from the R1 command output? (Choose two.)
A: The data that is sent across this tunnel is not secure.*
A: A GRE tunnel is being used.*
Q: What is used by BGP to determine the best path to a destination?
A: attributes*
Q: What command specifies a BGP neighbor that has an IP address of 5.5.5.5/24 and that is in AS 500?
A: (config-router)# neighbor 5.5.5.5 remote-as 500*
Q: True or False? Multiple BGP processes can run on a router.
A: false*
Q: Refer to the exhibit. Which two configurations will allow router R1 to establish a neighbor relationship with router R2? (Choose two.)
A: R2(config)# router bgp 65002<br />
R2(config-router)# network 192.168.20.0<br />
R2(config-router)# neighbor 209.165.200.225 remote-as 65001*
A: R1(config)# router bgp 65001<br />
R1(config-router)# network 192.168.10.0<br />
R1(config-router)# neighbor 209.165.200.226 remote-as 65002*
Q: Open the PT Activity. Perform the tasks in the activity instructions and then answer the question.<br />
What is the code displayed on the web page?
A: BGP is running!*
Q: At which layer of the OSI model does multiplexing take place?
A: Layer 1 *
Q: Which command can be used to view the cable type that is attached to a serial interface?
A: Router(config)# show controllers*
Q: Which field marks the beginning and end of an HDLC frame?
A: Flag*
Q: Which serial 0/0/0 interface state will be shown if no serial cable is attached to the router, but everything else has been correctly configured and turned on?
A: Serial 0/0/0 is down, line protocol is down*
Q: Which is an advantage of using PPP on a serial link instead of HDLC?
A:  option for authentication*
Q: What are three components of PPP? (Choose three.)
A: LCP*
A: NCP*
A: HDLC-like framing*
Q: How does PPP interface with different network layer protocols?
A:  by using separate NCPs*
Q: Which address is used in the Address field of a PPP frame?
A: a single byte of binary 11111111*
Q: Which three physical layer interfaces support PPP? (Choose three.)
A: asynchronous serial *
A: synchronous serial *
A: HSSI*
Q: Which three are types of LCP frames used with PPP? (Choose three.)
A: link-maintenance frames*
A: link-termination frames*
A: link-establishment frames*
Q: Which protocol will terminate the PPP link after the exchange of data is complete?
A: LCP*
Q: During a PPP session establishment phase, which two messages are sent by the requested party if the options are not acceptable? (Choose two.)
A: Configure-Nak*
A: Configure-Reject*
Q: Which three statements are true about PPP? (Choose three.)
A: PPP can use synchronous and asynchronous circuits.*
A: PPP uses LCPs to establish, configure, and test the data link connection.*
A: PPP uses LCPs to agree on format options such as authentication, compression, and error detection.*
Q: Which PPP option can detect links that are in a looped-back condition?
A: Magic Number*
Q: When configuring Multilink PPP, where is the IP address for the multilink bundle configured?
A: on a multilink interface*
Q: Refer to the exhibit. Which statement describes the status of the PPP connection?
A: Both the link-establishment and network-layer phase completed successfully.*
Q: Refer to the exhibit. A network administrator is configuring the PPP link between the two routers. However, the PPP link cannot be established. Based on the partial output of the show running-config command, what is the cause of the problem?
A: The passwords do not match.*
Q: In which situation would the use of PAP be preferable to the use of CHAP?
A: when plain text passwords are needed to simulate login at the remote host*
Q: A network administrator is evaluating authentication protocols for a PPP link. Which three factors might lead to the selection of CHAP over PAP as the authentication protocol? (Choose three.)
A: uses a three-way authentication periodically during the session to reconfirm identities*
A: transmits login information in encrypted format *
A: uses an unpredictable variable challenge value to prevent playback attacks*
Q: Refer to the exhibit. Based on the debug command output that is shown, which statement is true of the operation of PPP.
A: A PPP session was successfully established.*
Q: Match the PPP option with the correct description. (Not all options are used.)
Q: <span style="color: #000000;">Compression</span> <span style="color: #000000;">-&gt;</span> Increases the effective throughput on PPP connections by reducing the amount of data in the frame that must travel across the link.
Q: <span style="color: #000000;">Multilink</span> -&gt; <span style="color: red;">Provides load balancing over the router interfaces.</span>
Q: <span style="color: #000000;">Maximum Receive Unit</span> -&gt; <span style="color: red;">The maximum size of the PPP frame</span>
Q:  â€“ not scored â€“ 
Q: <span style="color: #000000;">Authentication Protocol</span> -&gt;<span style="color: red;"> The two choices are Password Authentication Protocol (PAP) and Challenge Handshake Authentication Protocol (CHAP)</span>
Q: Match the steps to the PPP CHAP authentication process sequence. (Not all options are used.)
Q: Place the options in the following order: 
A: Step 3 -&gt; calculate the MD5 hash*
A: Step 2 -&gt; calculate the ID and random number*
A: Step 4 -&gt; send challenge ID, hash, and username*
A: Step 1 -&gt; use LCP to negotiate the type of authentication*
Q:  â€“ not scored â€“ 
A: Step 5 -&gt; calculate the hash based on received information*
Q: Step 6 -&gt; compare the received hash with the calculated hash
Q: Match the phases of establishing a PPP session in the correct order. (Not all options are used.)
Q: Place the options in the following order: 
Q: <span style="color: red;">Phase 3</span> -&gt; negotiate with the network layer to configure L3 protocol
Q:  â€“ not scored â€“ 
Q: Phase 1 
Q: -&gt; establish the link and negotiate configuration options
Q: Phase 2 
Q: -&gt; determine the quality of the link
Q: Open the PT Activity. Perform the tasks in the activity instructions and then answer the question. Why is the serial link between router R1 and router R2 not operational?
A: In each case the expected username is not the same as the remote router hostname.*
Q: What PPP information will be displayed if a network engineer issues the show ppp multilink command on Cisco router?
A: the serial interfaces participating in the multilink*
Q: Refer to the exhibit. What type of Layer 2 encapsulation will be used for connection D on the basis of this configuration on a newly installed router:
Q: RtrA(config)#
Q: RtrA(config-if)#
Q: RtrA(config-if)#
A: HDLC*
Q: A network engineer is monitoring an essential, but poor quality, PPP WAN link that periodically shuts down. An examination of the interface configurations shows that the ppp quality 90 command has been issued. What action could the engineer take to reduce the frequency with which the link shuts down?
A: Issue the command ppp quality 70.*
Q: A network engineer is troubleshooting the loss of MPEG video viewing quality as MPEG video files cross a PPP WAN link. What could be causing this loss of quality?
A: The compress command was used when PPP was configured on the interfaces.*
Q: Download PDF File below:
Q: <a class='wpdm-download-link btn btn-primary ' rel='nofollow' href='#' onclick="location.href='https://itexamanswers.net/download/ccna-4-v5-0-3-v6-0-chapter-3-exam-answers-full-pdf?wpdmdl=23735&refresh=5cd0f07d268b41557196925';return false;">Download</a>
Q: CCNA 1: Introduction to Networking
Q: CCNA 2: Routing & Switching Essentials
Q: CCNA 3: Scaling Networks
Q: CCNA 4: Connecting Networks
Q: CCNA 1 &#8211; Final Exam
Q: CCNA 2 &#8211; Final Exam
Q: CCNA 3 &#8211; Final Exam
Q: CCNA 4 &#8211; Final Exam
