Q: How to find:
Q: &#8220;Ctrl + F&#8221;
Q: <div class="message_box note"><p>NOTE: If you have the new question on this test, please comment Question and Multiple-Choice list in form below this article. We will update answers for you in the shortest time. Thank you! We truly value your contribution to the website.</div>
Q: In which scenario will the use of EIGRP automatic summarization cause inconsistent routing in a network?
A: when the routers in an IPv4 network are connected to discontiguous networks with automatic summarization enabled*
Q: What is the purpose of a Null0 route in the routing table?
A: to prevent routing loops*
Q: Refer to the exhibit. Routers R1 and R2 are directly connected via their serial interfaces and are both running the EIGRP routing protocol. R1 and R2 can ping the directly connected serial interface of their neighbor, but they cannot form an EIGRP neighbor adjacency. What action should be taken to solve this problem?
A: Configure both routers with the same EIGRP autonomous system number.*
Q: Fill in the blank. Do not use abbreviations.
A: Correct Answer: passive-interface*
Q: Refer to the exhibit. After the configuration shown is applied on router R1, the exhibited status message is displayed. Router R1 is unable to form a neighbor relationship with R2 on the serial 0/1/0 interface. What is the most likely cause of this problem?
A: The IPv4 address configured on the neighbor that is connected to R1 serial 0/1/0 is incorrect.*
Q: By default, how many equal-cost routes to the same destination network will EIGRP install in the routing table?
A: 4*
Q: Open the PT Activity. Perform the tasks in the activity instructions and then answer the question. R1 and R2 could not establish an EIGRP adjacency. What is the problem?
A: EIGRP is down on R1.*
Q: Refer to the exhibit. All networks are active in the same EIGRP routing domain. When the auto-summary command is issued on R3, which two summary networks will be calculated on R3? (Choose two.)
A: 172.16.0.0/16*
A: 192.168.10.0/24*
Q: Which three statements are advantages of using automatic summarization? (Choose three.)
A: It decreases the number of entries in the routing table.*
A: It reduces the frequency of routing updates.*
A: It ensures that traffic for multiple subnets uses one path through the internetwork.*
Q: Refer to the exhibit. Which two conclusions can be drawn from the exhibited configuration? (Choose two.)
A: The configuration supports unequal-cost load balancing.*
A: Any EIGRP-learned route with a metric less than 3 times the successor metric will be installed in the local routing table.*
Q: What is the administrative distance of externally learned EIGRP routes?
A: 170*
Q: Which routing protocol supports unequal-cost load balancing on Cisco routers?
A: EIGRP*
Q: Refer to the exhibit. Which two routes will be advertised to the router ISP if autosummarization is disabled? (Choose two.)
A: 10.1.2.0/24*
A: 10.1.4.0/30*
Q: Which two steps must be taken in order to send a default route to other EIGRP routers? (Choose two.)
A: Configure a default route.*
A: Redistribute the default route.*
Q: Refer to the exhibit. Remote users are experiencing connectivity problems when attempting to reach hosts in the 172.21.100.0 /24 network. Using the output in the exhibit, what is the most likely cause of the connectivity problem?
A: The GigabitEthernet 0/1 interface is not participating in the EIGRP process.*
Q: Refer to the exhibit. An administrator wants EIGRP on Router1 to load balance traffic to network 2001:db8:11:10::/64 across two interfaces. Currently traffic is using only interface GigabitEthernet0/1. A second route, not in the routing table, is available with a metric of 264000. What value is needed in the variance command to make EIGRP put the second route into the routing table?
A: 11*
Q: Refer to the exhibit. Considering that R2, R3, and R4 are correctly configured, why did R1 not establish an adjacency with R2, R3, and R4?
A: because the Fa0/0 interface of R1 is declared as passive for EIGRP*
Q: When a Cisco router is configured with a fast-switching, how are packets distributed over equal-cost paths?
A: on a per-destination basis*
Q: What is the default maximum amount of bandwidth that can be used for exchanging EIGRP messages on an EIGRP-configured interface?
A: 50%*
Q: Fill in the blank. Do not use abbreviations.
A: Correct Answer: redistribute static*
Q: Refer to the exhibit. Which statement is supported by the output?
A: A default route is being learned through an external process.*
Q: Which command can be issued on a router to verify that automatic summarization is enabled?
A: show ip protocols*
Q: Assuming that EIGRP is enabled on both routers and automatic summarization is enabled, what must be configured to ensure that R1 will be able to reach the 2.2.2.0/24 network?
A: Use the command no auto-summary to disable automatic summarization.*
Q: When a Cisco router is configured with fast-switching, how are packets distributed over equal-cost paths?
A: on a per-destination basis*
Q: Which verification command would identify the specific interfaces on a router that were configured with the passive-interface command?
A: show ip protocols*
Q: What is the administrative distance of a static route that has been redistributed into EIGRP?
A: 170*
Q: Two routers, R1 and R2, share a 64 kb/s link. An administrator wants to limit the bandwidth used by EIGRP between these two routers to 48 kb/s. Which command is used on both routers to configure the new bandwidth setting?
A: ip bandwidth-percent eigrp 100 75*
Q: Refer to the exhibit. Router R3 is receiving multiple routes through the EIGRP routing protocol. Which statement is true about the implementation of summarization in this network?
A: Automatic summarization is disabled on R3.*
Q: Which protocol is used by EIGRP to send hello packets?
A: RTP*
Q: When an EIGRP-enabled router uses a password to accept routes from other EIGRP-enabled routers, which mechanism is used?
A: EIGRP authentication*
Q: What is the purpose of using protocol-dependent modules in EIGRP?
A: to accommodate routing of different network layer protocols*
Q: If all router Ethernet interfaces in an EIGRP network are configured with the default EIGRP timers, how long will a router wait by default to receive an EIGRP packet from its neighbor before declaring the neighbor unreachable?
A: 15 seconds*
Q: Which statement describes a characteristic of the delivery of EIGRP update packets?
A: EIGRP uses a reliable delivery protocol to send all update packets.*
Q: Which destination MAC address is used when a multicast EIGRP packet is encapsulated into an Ethernet frame?
A: 01-00-5E-00-00-0A*
Q: Why would a network administrator use a wildcard mask in the network command when configuring a router to use EIGRP?
A: to exclude some interfaces from the EIGRP process*
Q: Refer to the exhibit. Which command should be used to configure EIGRP to only advertise the network that is attached to the gigabit Ethernet 0/1 interface?
A: network 172.16.23.64 0.0.0.63*
Q: Which EIGRP route would have the preferred administrative distance?
A:  a summary route*
Q: Where are EIGRP successor routes stored?
A: in the routing table and the topology table*
Q: Which table is used by EIGRP to store all routes that are learned from EIGRP neighbors?
A: the topology table*
Q: How do EIGRP routers establish and maintain neighbor relationships?
A: by exchanging hello packets with neighboring routers*
Q: Which command or commands must be entered on a serial interface of a Cisco router to restore the bandwidth to the default value of that specific router interface?
A: no bandwidth*
Q: Which command is used to display the bandwidth of an interface on an EIGRP-enabled router?
A: show interfaces*
Q: A new network administrator has been asked to verify the metrics that are used by EIGRP on a Cisco device. Which two EIGRP metrics are measured by using static values on a Cisco device? (Choose two.)
A: bandwidth *
A: delay*
Q: Which three metric weights are set to zero by default when costs in EIGRP are being calculated? (Choose three.)
A: k2*
A: k4 *
A: k5*
Q: Refer to the exhibit. R2 has two possible paths to the 192.168.10.4 network. What would make the alternate route meet the feasibility condition?
A:  a reported distance less than 3523840*
Q: What is indicated when an EIGRP route is in the passive state?
A: The route is viable and can be used to forward traffic.*
Q: Refer to the exhibit. Which two networks contain feasible successors? (Choose two.)
A:  192.168.71.0*
A: 10.44.100.252*
Q: Fill in the blank.
Q: active
Q: Which two EIGRP packet types are sent with unreliable delivery? (Choose two.)
A: hello*
A: acknowledgment*
Q: What is identified within the opcode of an EIGRP packet header?
A: the EIGRP message type that is being sent or received from a neighbor*
Q: An administrator issues the router eigrp 100 command on a router. What is the number 100 used for?
A: as the autonomous system number *
Q: What information does EIGRP maintain within the routing table?
A: only successors*
Q: Refer to the exhibit. R3 has two possible paths to the 172.16.99.0 network. What is the reported distance of the feasible successor route?
A: 2816*
Q: What is the multicast address used by an EIGRP-enabled router operating with IPv6?
A: FF02::A*
Q: Which configuration is necessary to ensure successful operation of EIGRP for IPv6?
A: The no shutdown command is required within the router configuration mode.â€‹*
Q: Fill in the Blank. Use the abbreviation.
Q: RTP 
Q: Order the precedence in which an EIGRP router would choose the router ID. (Not all options are used.)
Q: Place the options in the following order:
Q: first
Q:  â€“ not scored â€“ 
Q: third
Q: second
Q: Match the correct version of EIGRP with the EIGRP features. (Not all options are used.)
Q: Place the options in the following order: 
Q:  â€“ not scored â€“ 
Q: EIGRP for IPv4 only
Q: both EIGRP for IPv4 and EIGRP for IPv6
Q: EIGRP for IPv6 only
Q: Launch PT â€“ Hide and Save PT
Q: Open the PT Activity. Perform the tasks in the activity instructions and then answer the question. Which code is displayed on the web server?
A: Complete*
Q: Refer to the exhibit. R3 has two possible paths to the 172.16.99.0 network. What is the reported distance of the feasible successor route?
A: 2816*
Q: Which two EIGRP packet types are sent with reliable delivery? (Choose two.)
A: hello*
A:  acknowledgment*
Q: Download PDF File below:
Q: <a class='wpdm-download-link btn btn-primary ' rel='nofollow' href='#' onclick="location.href='https://itexamanswers.net/download/ccna-3-v5-0-3-v6-0-chapter-7-answers-full-pdf?wpdmdl=23668&refresh=5cd0f1ebe7f9a1557197291';return false;">Download</a>
Q: CCNA 1: Introduction to Networking
Q: CCNA 2: Routing & Switching Essentials
Q: CCNA 3: Scaling Networks
Q: CCNA 4: Connecting Networks
Q: CCNA 1 &#8211; Final Exam
Q: CCNA 2 &#8211; Final Exam
Q: CCNA 3 &#8211; Final Exam
Q: CCNA 4 &#8211; Final Exam
