Q: How to find:
Q: &#8220;Ctrl + F&#8221;
Q: <div class="message_box note"><p>NOTE: If you have the new question on this test, please comment Question and Multiple-Choice list in form below this article. We will update answers for you in the shortest time. Thank you! We truly value your contribution to the website.</div>
Q: What is a characteristic of a fault tolerant network?
A: a network that recovers quickly when a failure occurs and depends on redundancy to limit the impact of a failure*
Q: Three bank employees are using the corporate network. The first employee uses a web browser to view a company web page in order to read some announcements. The second employee accesses the corporate database to perform some financial transactions. The third employee participates in an important live audio conference with other corporate managers in branch offices. If QoS is implemented on this network, what will be the priorities from highest to lowest of the different data types?
A: audio conference, financial transactions, web page*
Q: What is a benefit of using cloud computing in networking?
A: Network capabilities are extended without requiring investment in new infrastructure, personnel, or software.*
Q: What is the function of the shell in an OS?
A: It interfaces between the users and the kernel.*
Q: Which connection provides a secure CLI session with encryption to a Cisco switch?
A: an SSH connection*
Q: A network technician is attempting to configure an interface by entering the following command: SanJose(config)# ip address 192.168.2.1 255.255.255.0. The command is rejected by the device. What is the reason for this?
A: The command is being entered from the wrong mode of operation.*
Q: An administrator uses the Ctrl-Shift-6 key combination on a switch after issuing the ping command. What is the purpose of using these keystrokes?
A: to interrupt the ping process*
Q: Refer to the exhibit. A network administrator is configuring access control to switch SW1. If the administrator uses a console connection to connect to the switch, which password is needed to access user EXEC mode?
A: lineconin*
Q: On which switch interface would an administrator configure an IP address so that the switch can be managed remotely?
A: VLAN 1*
Q: What protocol is responsible for controlling the size of segments and the rate at which segments are exchanged between a web client and a web server?
A: TCP*
Q: What is an advantage to using a protocol that is defined by an open standard?
A: It encourages competition and promotes choices.*
Q: What are two benefits of using a layered network model? (Choose two.)
A: It assists in protocol design. *
A: It prevents technology in one layer from affecting other layers.*
Q: Which two OSI model layers have the same functionality as two layers of the TCP/IP model? (Choose two.)
A: network*
A: transport*
Q: Which name is assigned to the transport layer PDU?
A: segment*
Q: A network engineer is measuring the transfer of bits across the company backbone for a mission critical database application. The engineer notices that the network throughput appears lower than the bandwidth expected. Which three factors could influence the differences in throughput? (Choose three.)
A: the amount of traffic that is currently crossing the network*
A: the type of traffic that is crossing the network*
A: the latency that is created by the number of network devices that the data is crossing*
Q: A network administrator is troubleshooting connectivity issues on a server. Using a tester, the administrator notices that the signals generated by the server NIC are distorted and not usable. In which layer of the OSI model is the error categorized?
A: physical layer*
Q: Which type of UTP cable is used to connect a PC to a switch port?
A: straight-through*
Q: A network administrator is measuring the transfer of bits across the company backbone for a mission critical financial application. The administrator notices that the network throughput appears lower than the bandwidth expected. Which three factors could influence the differences in throughput? (Choose three.)
A: the amount of traffic that is currently crossing the network*
A: the type of traffic that is crossing the network *
A: the latency that is created by the number of network devices that the data is crossing*
Q: What is a characteristic of UTP cabling?
A: cancellation*
Q: What are two characteristics of fiber-optic cable? (Choose two.)
A: It is not affected by EMI or RFI.*
A: It is more expensive than UTP cabling is.*
Q: What is a characteristic of the LLC sublayer?
A: It places information in the frame allowing multiple Layer 3 protocols to use the same network interface and media.*
Q: A network team is comparing physical WAN topologies for connecting remote sites to a headquarters building. Which topology provides high availability and connects some, but not all, remote sites?
A: partial mesh*
Q: What method is used to manage contention-based access on a wireless network?
A: CSMA/CA*
Q: What are the three primary functions provided by Layer 2 data encapsulation? (Choose three.)
A: data link layer addressing*
A: detection of errors through CRC calculations *
A: delimiting groups of bits into frames*
Q: What will a host on an Ethernet network do if it receives a frame with a destination MAC address that does not match its own MAC address?
A: It will discard the frame.*
Q: What are two examples of the cut-through switching method? (Choose two.)
A: fast-forward switching*
A: fragment-free switching*
Q: What are two actions performed by a Cisco switch? (Choose two.)
A: using the source MAC addresses of frames to build and maintain a MAC address table*
A: utilizing the MAC address table to forward frames via the destination MAC address*
Q: Which frame forwarding method receives the entire frame and performs a CRC check to detect errors before forwarding the frame?
A: store-and-forward switching*
Q: Refer to the exhibit. If host A sends an IP packet to host B, what will the destination address be in the frame when it leaves host A?
A: BB:BB:BB:BB:BB:BB*
Q: What addresses are mapped by ARP?
A: destination MAC address to a destination IPv4 address*
Q: What information is added during encapsulation at OSI Layer 3?
A: source and destination IP address*
Q: What are two services provided by the OSI network layer? (Choose two.)
A: routing packets toward the destination *
A: encapsulating PDUs from the transport layer*
Q: Refer to the exhibit. The network administrator for a small advertising company has chosen to use the 192.168.5.96/27 network for internal LAN addressing. As shown in the exhibit, a static IP address is assigned to the company web server. However, the web server cannot access the Internet. The administrator verifies that local workstations with IP addresses that are assigned by a DHCP server can access the Internet, and the web server is able to ping local workstations. Which component is incorrectly configured?
A: default gateway address*
Q: Why does a Layer 3 device perform the ANDing process on a destination IP address and subnet mask?
A: to identify the network address of the destination network*
Q: What are two functions of NVRAM? (Choose two.)
A: to retain contents when power is removed *
A: to store the startup configuration file*
Q: Refer to the exhibit. What will be the result of entering this configuration the next time a network administrator connects a console cable to the router and no additional commands have been entered?
A: The administrator will be presented with the R1&gt; prompt.*
Q: What is the dotted decimal representation of the IPv4 address 11001011.00000000.01110001.11010011?
A: 203.0.113.211*
Q: What are three characteristics of multicast transmission? (Choose three.)
A: A single packet can be sent to a group of hosts. *
A: Multicast transmission can be used by routers to exchange routing information. *
A: Routers will not forward multicast addresses in the range of 224.0.0.0 to 224.0.0.255.*
Q: What are the three ranges of IP addresses that are reserved for internal private use? (Choose three.)
A: 10.0.0.0/8*
A: 172.16.0.0/12*
A: 192.168.0.0/16*
Q: What purpose does NAT64 serve in IPv6?
A: It converts IPv6 packets into IPv4 packets.*
Q: What is the most compressed representation of the IPv6 address 2001:0000:0000:abcd:0000:0000:0000:0001?
A: 2001:0:0:abcd::1*
Q: Which range of link-local addresses can be assigned to an IPv6-enabled interface?
A: FE80::/10*
Q: Which three addresses are valid public addresses? (Choose three.)
A:  198.133.219.17*
A: 128.107.12.117*
A: 64.104.78.227 *
Q: Refer to the exhibit. On the basis of the output, which two statements about network connectivity are correct? (Choose two.)
A: There is connectivity between this device and the device at 192.168.100.1.*
A: There are 4 hops b*
A: etween this device and the device at 192.168.100.1.*
Q: What type of IPv6 address is FE80::1?
A: link-local*
Q: How many valid host addresses are available on an IPv4 subnet that is configured with a /26 mask?
A: 62*
Q: A site administrator has been told that a particular network at the site must accommodate 126 hosts. Which subnet mask would be used that contains the required number of host bits?
A: 255.255.255.128*
Q: A network administrator wants to have the same subnet mask for three subnetworks at a small site. The site has the following networks and numbers of devices:<br />
Subnetwork A: IP phones â€“ 10 addresses<br />
Subnetwork B: PCs â€“ 8 addresses<br />
Subnetwork C: Printers â€“ 2 addresses
Q: What single subnet mask would be appropriate to use for the three subnetworks?
A: 255.255.255.240*
Q: How many hosts are addressable on a network that has a mask of 255.255.255.248?
A: 6*
Q: Which subnet would include the address 192.168.1.96 as a usable host address?
A: 192.168.1.64/26*
Q: What subnet mask is needed if an IPv4 network has 40 devices that need IP addresses and address space is not to be wasted?
A: 255.255.255.192*
Q: What are two characteristics shared by TCP and UDP? (Choose two.)
A: port numbering*
A: use of checksum*
Q: Why are port numbers included in the TCP header of a segment?
A: to enable a receiving host to forward the data to the appropriate application*
Q: Refer to the exhibit. Consider the IP address of 192.168.10.0/24 that has been assigned to a high school building. The largest network in this building has 100 devices. If 192.168.10.0 is the network number for the largest network, what would be the network number for the next largest network, which has 40 devices?
A: 192.168.10.128*
Q: Which statement is true about variable-length subnet masking?
A: The size of each subnet may be different, depending on requirements.*
Q: In what two situations would UDP be the preferred transport protocol over TCP? (Choose two.)
A: when a faster delivery mechanism is needed*
A: when applications do not need to guarantee delivery of the data*
Q: What important information is added to the TCP/IP transport layer header to ensure communication and connectivity with a remote network device?
A: destination and source port numbers*
Q: What is the TCP mechanism used in congestion avoidance?
A: sliding window*
Q: Which scenario describes a function provided by the transport layer?
A: A student has two web browser windows open in order to access two web sites. The transport layer ensures the correct web page is delivered to the correct browser window.*
Q: A user opens three browsers on the same PC to access www.cisco.com to search for certification course information. The Cisco web server sends a datagram as a reply to the request from one of the web browsers. Which information is used by the TCP/IP protocol stack in the PC to identify which of the three web browsers should receive the reply?
A: the destination port number*
Q: What are two ways that TCP uses the sequence numbers in a segment? (Choose two.)
A: to identify missing segments at the destination *
A: to reassemble the segments at the remote location*
Q: Which two tasks are functions of the presentation layer? (Choose two.)
A: compression*
A: encryption*
Q: Which three statements characterize UDP? (Choose three.)
A: UDP provides basic connectionless transport layer functions.*
A: UDP relies on application layer protocols for error detection. *
A: UDP is a low overhead protocol that does not provide sequencing or flow control mechanisms.*
Q: What is a key characteristic of the peer-to-peer networking model?
A: resource sharing without a dedicated server*
Q: A technician can ping the IP address of the web server of a remote company but cannot successfully ping the URL address of the same web server. Which software utility can the technician use to diagnose the problem?
A: nslookup*
Q: Which domain name would be an example of a top-level domain?
A: .com*
Q: A PC obtains its IP address from a DHCP server. If the PC is taken off the network for repair, what happens to the IP address configuration?
A: The address is returned to the pool for reuse when the lease expires.*
Q: When planning for network growth, where in the network should packet captures take place to assess network traffic?
A: on as many different network segments as possible*
Q: A wireless host needs to request an IP address. What protocol would be used to process the request?
A: DHCP*
Q: Which example of malicious code would be classified as a Trojan horse?
A: malware that was written to look like a video game*
Q: When applied to a router, which command would help mitigate brute-force password attacks against the router?
A: login block-for 60 attempts 5 within 60*
Q: A network technician suspects that a particular network connection between two Cisco switches is having a duplex mismatch. Which command would the technician use to see the Layer 1 and Layer 2 details of a switch port? 
A: show interfaces*
Q: Where are Cisco IOS debug output messages sent by default?
A: console line*
Q: Match the description with the associated IOS mode. (not all options are used.)
Q: Refer to the exhibit. Match the packets with their destination IP address to the exiting interfaces on the router. (Not all targets are used.)
Q: Refer to the exhibit. An administrator is testing connectivity to a remote device with the IP address 10.1.1.1. What does the output of this command indicate?
A: A router along the path did not have a route to the destination.*
Q: A user is unable to reach the web site when typing http://www.cisco.com in a web browser, but can reach the same site by typing http://72.163.4.161. What is the issue?
A: DNS *
Q: A company is expanding its business to other countries. All branch offices must remain connected to corporate headquarters at all times. Which network technology is required to support this requirement?
A: WAN*
Q: A home user is looking for an ISP connection that provides high speed digital transmission over regular phone lines. What ISP connection type should be used?
A:  DSL*
Q: How does quality of service help a network support a wide range of applications and services?
A: by providing mechanisms to manage congested network traffic*
Q: What source IP address does a router use by default when the traceroute command is issued?
A: the IP address of the outbound interface*
Q: After making configuration changes on a Cisco switch, a network administrator issues a copy running-config startup-config command. What is the result of issuing this command?
A: The new configuration will be loaded if the switch is restarted.*
Q: Refer to the exhibit. A network administrator is configuring access control to switch SW1. If the administrator has already logged into a Telnet session on the switch, which password is needed to access privileged EXEC mode?
A:  secretin*
Q: Match each item to the type of topology diagram on which it is typically identified. (Not all options are used.)
Q: Which connection provides a secure CLI session with encryption to a Cisco network device?
A: an SSH connection*
Q: What function does pressing the Tab key have when entering a command in IOS?
A: It completes the remainder of a partially typed word in a command.*
Q: What layer is responsible for routing messages through an internetwork in the TCP/IP model?
A: internet*
Q: Which statement accurately describes a TCP/IP encapsulation process when a PC is sending data to the network?
A: Segments are sent from the transport layer to the internet layer.*
Q: What unique address is embedded in an Ethernet NIC and used for communication on an Ethernet network?
A: MAC address*
Q: Which procedure is used to reduce the effect of crosstalk in copper cables?
A: twisting opposing circuit wire pairs together*
Q: During the encapsulation process, what occurs at the data link layer for a PC connected to an Ethernet network?
A: The physical address is added.*
Q: What are two characteristics of Ethernet MAC addresses? (Choose two.)
A: They are globally unique.*
A: They are expressed as 12 hexadecimal digits.*
Q: If a device receives an Ethernet frame of 60 bytes, what will it do?
A: drop the frame*
Q: Under which two circumstances will a switch flood a frame out of every port except the port that the frame was received on? (Choose two.)
A: The frame has the broadcast address as the destination address. *
A: The destination address is unknown to the switch.*
Q: Which switching method has the lowest level of latency?
A: fast-forward*
Q: Which two commands can be used on a Windows host to display the routing table? (Choose two.)
A: route print*
A: netstat -r*
Q: Which two functions are primary functions of a router? (Choose two.)
A: packet forwarding*
A: path selection*
Q: What is the binary representation of 0xCA?
A: 11001010*
Q: At a minimum, which address is required on IPv6-enabled interfaces?
A:  link-local*
Q: Which service provides dynamic global IPv6 addressing to end devices without using a server that keeps a record of available IPv6 addresses?
A: SLAAC*
Q: What is the purpose of the command ping ::1?
A: It tests the internal configuration of an IPv6 host.*
Q: How many usable IP addresses are available on the 192.168.1.0/27 network?
A: 30*
Q: What is the process of dividing a data stream into smaller pieces before transmission?
A: segmentation*
Q: When IPv4 addressing is manually configured on a web server, which property of the IPv4 configuration identifies the network and host portion for an IPv4 address?
A: subnet mask*
Q: Which two roles can a computer assume in a peer-to-peer network where a file is being shared between two computers? (Choose two.)
A: client*
A: server*
Q: Which two protocols operate at the highest layer of the TCP/IP protocol stack? (Choose two.)
A: DNS*
A: POP*
Q: What is one difference between the client-server and peer-to-peer network models?
A: Every device in a peer-to-peer network can function as a client or a server.*
Q: What is the function of the HTTP GET message?
A: to request an HTML page from a web server*
Q: Which networking model is being used when an author uploads one chapter document to a file server of a book publisher?
A: client/server*
A: DNS*
Q: A network engineer is analyzing reports from a recently performed network baseline. Which situation would depict a possible latency issue?
A: an increase in host-to-host ping response times*
Q: Which firewall feature is used to ensure that packets coming into a network are legitimate responses to requests initiated from internal hosts?
A: stateful packet inspection*
Q: What is one indication that a Windows computer did not receive an IPv4 address from a DHCP server?
A: The computer receives an IP address that starts with 169.254*
Q: Which command can an administrator issue on a Cisco router to send debug messages to the vty lines?
A: terminal monitor*
Q: Fill in the blank.
A: Multicast *
Q: A medium-sized business is researching available options for connecting to the Internet. The company is looking for a high speed option with dedicated, symmetric access. Which connection type should the company choose?
A: leased line*
Q: What is the purpose of having a converged network?
A: to reduce the cost of deploying and maintaining the communication infrastructure*
Q: What characteristic of a network enables it to quickly grow to support new users and applications without impacting the performance of the service being delivered to existing users?
A: scalability*
Q: After several configuration changes are made to a router, the copy running-configuration startup-configuration command is issued. Where will the changes be stored?
A: NVRAM*
Q: Refer to the exhibit. From global configuration mode, an administrator is attempting to create a message-of-the-day banner by using the command banner motd V Authorized access only! Violators will be prosecuted! V When users log in using Telnet, the banner does not appear correctly. What is the problem?
A: The delimiting character appears in the banner message.*
Q: What are three characteristics of an SVI? (Choose three.)
A: It is not associated with any physical interface on a switch.*
A: It provides a means to remotely manage a switch. *
A: It is associated with VLAN1 by default.*
Q: A technician configures a switch with these commands:
Q: SwitchA(config)# interface vlan 1 
Q: SwitchA(config-if)# ip address 192.168.1.1 255.255.255.0 
Q: SwitchA(config-if)# no shutdown
Q: What is the technician configuring?
A: SVI*
Q: In computer communication, what is the purpose of message encoding?
A: to convert information to the appropriate form for transmission*
Q: What is a characteristic of multicast messages?
A: They are sent to a select group of hosts.*
Q: A large corporation has modified its network to allow users to access network resources from their personal laptops and smart phones. Which networking trend does this describe?
A: bring your own device*
Q: True or False.<br />
A dedicated server is not needed when implementing a peer-to-peer network.
A: true*
Q: Which term refers to a network that provides secure access to the corporate offices by suppliers, customers and collaborators?
A: extranet*
Q: Explain:
Q: What subnet mask is required to support 512 subnets on networks 172.28.0.0/16?
A: 255.255.255.128*
Q: A DHCP server is used to IP addresses dynamically to the hosts on a network. The address pool is configured with 10.29.244.0/25. There are 19 printers on this network that need to use reserve static IP addresses from the pool. How many IP address in the pool are left to be assign to other hosts?
A: 107*
Q: What is a function of the data link layer?
A: provides for the exchange of data over a common local media*
Q: Which communication tool allows real-time collaboration?
A: instant messaging*
Q: A host is accessing a Web server on a remote network. Which three functions are performed by intermediary network devices during this conversation? (Choose three.)
A: regenerating data signals*
A: applying security settings to control the flow of data *
A: notifying other devices when errors occur*
Q: Refer to the exhibit. From which location did this router load the IOS? 
A: flash memory*
Q: Refer to the exhibit. Which action will be successful?
A: PC2 can send a ping to 192.168.1.1.*
Q: Fill in the blank.
Q: Well Known
Q: Fill in the blank.
Q: standards
Q: Refer to the exhibit. An administrator is trying to configure the switch but receives the error message that is displayed in the exhibit. What is the problem?
A: The administrator must first enter privileged EXEC mode before issuing the command.*
Q: A company is expanding its business to other countries. All branch offices must remain connected to corporate headquarters at all times. Which network technology is required to support this requirement?
A: WAN*
Q: A network administrator is upgrading a small business network to give high priority to real-time applications traffic. What two types of network services is the network administrator trying to accommodate? (Choose two.)
A: voice*
A: video*
Q: Match the situation with the appropriate use of network media.
Q: Which IPv4 address can be pinged to test the internal TCP/IP operation of a host?
A: 127.0.0.1*
Q: What three application layer protocols are part of the TCP/IP protocol suite? (Choose three.)
A: DHCP*
A: DNS*
A: FTP*
Q: Which two protocols function at the internet layer? (Choose two)
A: ICMP*
A: IP*
Q: Which publicly available resources describe protocols, processes, and technologies for the Internet but do not give implementation details?
A: Request for Comments*
Q: Which address on a PC does not change, even if the PC is moved to a different network?
A: MAC address*
Q: What is the protocol that is used to discover a physical address from a known logical address and what message type does it use?
A: ARP, broadcast*
Q: What will happen if the default gateway address is incorrectly configured on a host?
A: The host cannot communicate with hosts in other networks.*
Q: What is an important function of the physical layer of the OSI model?
A: It encodes frames into electrical, optical, or radio wave signals.*
Q: Which two statements describe the characteristics of fiber-optic cabling? (Choose two.)
A: Fiber-optic cabling does not conduct electricity.*
A: Fiber-optic cabling is primarily used as backbone cabling.*
Q: What is contained in the trailer of a data-link frame?
A: error detection*
Q: Refer to the exhibit. A ping to PC3 is issued from PC0, PC1, and PC2 in this exact order. Which MAC addresses will be contained in the S1 MAC address table that is associated with the Fa0/1 port?
A: just PC0 and PC1 MAC addresses*
Q: How does a Layer 3 switch differ from a Layer 2 switch?
A: An IP address can be assigned to a physical port of a Layer 3 switch. However, this is not supported in Layer 2 switches.*
Q: What is the purpose of the routing process?
A: to select the paths that are used to direct traffic to destination networks*
Q: Which technology provides a solution to IPv4 address depletion by allowing multiple devices to share one public IP address?
A: NAT*
Q: Refer to the exhibit. Consider the IP address configuration shown from PC1. What is a description of the default gateway address?
A: It is the IP address of the Router1 interface that connects the PC1 LAN to Router1.*
Q: Which of the following are primary functions of a router? (Choose two.)
A: packet switching*
A: path selection*
Q: Which two statements correctly describe a router memory type and its contents? (Choose two.)
A: ROM is nonvolatile and contains basic diagnostic software.*
A: RAM is volatile and stores the IP routing table.*
Q: In which default order will a router search for startup configuration information?
A: NVRAM, TFTP, setup mode*
Q: What happens when part of an Internet VoIP transmission is not delivered to the destination?
A: The transmission continues without the missing portion.*
Q: Which three IP addresses are private ? (Choose three.)
A: 10.172.168.1*
A: 172.20.4.4 *
A: 192.168.5.254*
Q: How many bits make up the single IPv6 hextet :10CD:?
A: 16*
Q: What is the effect of configuring the ipv6 unicast-routing command on a router?
A: to enable the router as an IPv6 router*
Q: Which group of IPv6 addresses cannot be allocated as a host source address?
A: FF00::/8*
Q: What is the purpose of ICMP messages?
A: to provide feedback of IP packet transmissions*
Q: Refer to the exhibit. A technician has configured a user workstation with the IP address and default subnet masks that are shown. Although the user can access all local LAN resources, the user cannot access any Internet sites by using either FQDN or IP addresses. Based upon the exhibit, what could account for this failure?
A: The default gateway address in incorrect.*
Q: A network administrator needs to monitor network traffic to and from servers in a data center. Which features of an IP addressing scheme should be applied to these devices?
A: predictable static IP addresses for easier identification*
Q: Refer to the exhibit. Which IP addressing scheme should be changed?
A: Site 2*
Q: Which two notations are useable nibble boundaries when subnetting in IPv6? (Choose two.)
A: /64*
A: /68*
Q: A host PC has just booted and is attempting to lease an address through DHCP. Which two messages will the client typically broadcast on the network? (Choose two.)
A: DHCPDISCOVER*
A: DHCPREQUEST*
Q: What is the purpose of the network security accounting function?
A: to keep track of the actions of a user*
Q: Refer to the exhibit. The network administrator enters these commands into the R1 router:
Q: R1# copy running-config tftp
Q:  Address or name of remote host [ ]?
Q: When the router prompts for an address or remote host name, what IP address should the administrator enter at the prompt?
A: 192.168.11.252*
Q: Match the IPv6 address to the IPv6 address type. (Not all options are used.)
Q: What two preconfigured settings that affect security are found on most new wireless routers? (Choose two.)
A: broadcast SSID*
A: default administrator password*
Q: Which type of wireless security generates dynamic encryption keys each time a client associates with an AP?
A: WPA*
Q: Fill in the blank.
A: TFTP*
Q: Which two components are necessary for a wireless client to be installed on a WLAN? (Choose two.)
A: wireless NIC*
A: wireless client software*
Q: Consider the following range of addresses:
A: /60*
Q: Match the phases to their correct stage in the router bootup process. (Not all options are used.)
Q: A host is accessing an FTP server on a remote network. Which three functions are performed by intermediary network devices during this conversation? (Choose three.)
A: regenerating data signals*
A: applying security settings to control the flow of data*
A: notifying other devices when errors occur*
Q: When is a dial-up connection used to connect to an ISP?
A: when a regular telephone line is used*
Q: On a school network, students are surfing the web, searching the library database, and attending an audio conference with their sister school in Japan. If network traffic is prioritized with QoS, how will the traffic be classified from highest priority to lowest priority?
A: audio conference, database, HTTP*
Q: During normal operation, from which location do most Cisco routers run the IOS?
A: RAM*
Q: Which keys act as a hot key combination that is used to interrupt an IOS process?
A: Ctrl-Shift-6*
Q: Refer to the exhibit. An administrator wants to change the name of a brand new switch, using the hostname command as shown. What prompt will display after the command is issued??
A: Switch(config)#?*
Q: A technician uses the ping 127.0.0.1 command. What is the technician testing?
A: the TCP/IP stack on a network host*
Q: What is the correct order for PDU encapsulation?
Q: Which device should be used for enabling a host to communicate with another host on a different network?
A: router*
Q: A network technician is measuring the transfer of bits across the company backbone for a mission critical application. The technician notices that the network throughput appears lower than the bandwidth expected. Which three factors could influence the differences in throughput? (Choose three.)
A: the amount of traffic that is currently crossing the network*
A: the type of traffic that is crossing the network*
A: the latency that is created by the number of network devices that the data is crossing*
Q: Which characteristics describe fiber optic cable? (Choose two.)
A: It is not affected by EMI or RFI.*
A: It is the most expensive type of LAN cabling*
Q: What are two features of a physical, star network topology? (Choose two.)
A: It is straightforward to troubleshoot.*
A: It is easy to add and remove end devices.*
Q: A frame is transmitted from one networking device to another. Why does the receiving device check the FCS field in the frame?
A: to check the frame for possible transmission errors*
Q: What will a Layer 2 switch do when the destination MAC address of a received frame is not in the MAC table?
A: It forwards the frame out of all ports except for the port at which the frame was received.*
Q: Which parameter does the router use to choose the path to the destination when there are multiple routes available?
A: the lower metric value that is associated with the destination network*
Q: Which two statements describe the functions or characteristics of ROM in a router? (Choose two.)
A: maintains instructions for POST diagnostics*
A: stores bootstrap program*
Q: Which statement describes a characteristic of the Cisco router management ports?
A: A console port is not used for packet forwarding.*
Q: What happens when part of an Internet radio transmission is not delivered to the destination?
A: The transmission continues without the missing portion.*
Q: What types of addresses make up the majority of addresses within the /8 block IPv4 bit space?
A: public addresses*
Q: Refer to the exhibit. What is the maximum TTL value that is used to reach the destination www.cisco.com??
A: 13*
Q: A company has a network address of 192.168.1.64 with a subnet mask of 255.255.255.192. The company wants to create two subnetworks that would contain 10 hosts and 18 hosts respectively. Which two networks would achieve that? (Choose two.)
A: 192.168.1.64/27*
A: 192.168.1.96/28*
Q: In a network that uses IPv4, what prefix would best fit a subnet containing 100 hosts?
A: /25*
Q: Which protocol supports rapid delivery of streaming media?
A: Real-Time Transport Protocol*
Q: Why would a network administrator use the tracert utility?
A: to identify where a packet was lost or delayed on a network*
Q: Refer to the exhibit. What is the significance of the asterisk (*) in the exhibited output?
A: The asterisk designates which file system is the default file system.*
Q: Which WLAN security protocol generates a new dynamic key each time a client establishes a connection with the AP?
A: WPA*
Q: Fill in the blank.
Q: full-duplex
Q: Match each characteristic to the appropriate email protocol. (Not all options are used.)
Q: A host is accessing a Telnet server on a remote network. Which three functions are performed by intermediary network devices during this conversation? (Choose three.)
A: regenerating data signals*
A: applying security settings to control the flow of data*
A: notifying other devices when errors occur*
Q: Refer to the exhibit. Which area would most likely be an extranet for the company network that is shown?
A: area C*
Q: Three office workers are using the corporate network. The first employee uses a web browser to view a company web page in order to read some announcements. The second employee accesses the corporate database to perform some financial transactions. The third employee participates in an important live audio conference with other office workers in branch offices. If QoS is implemented on this network, what will be the priorities from highest to lowest of the different data types?
A: audio conference, financial transactions, web page*
Q: During normal operation, from which location do most Cisco switches and routers run the IOS?
A: RAM*
Q: A network administrator is making changes to the configuration of a router. After making the changes and verifying the results, the administrator issues the copy running-config startup-config command. What will happen after this command executes?
A: The configuration will load when the router is restarted.*
Q: What information does the loopback test provide?
A: The TCP/IP stack on the device is working correctly.*
Q: What happens when a switch receives a frame and the calculated CRC value is different than the value that is in the FCS field?
A: The switch drops the frame.*
Q: Which destination address is used in an ARP request frame?
A: FFFF.FFFF.FFFF*
Q: What is the auto-MDIX feature on a switch?
A: the automatic configuration of an interface for a straight-through or a crossover Ethernet cable connection*
Q: What are the two main components of Cisco Express Forwarding (CEF)? (Choose two.)
A: adjacency tables*
A: forwarding information base (FIB)*
Q: Which statement describes the sequence of processes executed by a router when it receives a packet from a host to be delivered to a host on another network?
A: It de-encapsulates the packet, selects the appropriate path, and encapsulates the packet to forward it toward the destination host*
Q: Refer to the exhibit. Router R1 has two interfaces that were configured with correct IP addresses and subnet masks. Why does the show ip route command output not display any information about the directly connected networks??
A: The no shutdown command was not issued on these interfaces.*
Q: What happens when part of an Internet television transmission is not delivered to the destination?
A: The transmission continues without the missing portion.*
Q: Which three statements characterize the transport layer protocols? (Choose three.)
A: TCP and UDP port numbers are used by application layer protocols.*
A: TCP uses windowing and sequencing to provide reliable transfer of data.*
A: TCP is a connection-oriented protocol. UDP is a connectionless protocol.*
Q: Which statement is true regarding the UDP client process during a session with a server?
A: Datagrams that arrive in a different order than that in which they were sent are not placed in order.*
Q: Which two components are configured via software in order for a PC to participate in a network environment? (Choose two.)
A: IP address*
A: subnet mask*
Q: Which two reasons generally make DHCP the preferred method of assigning IP addresses to hosts on large networks? (Choose two.)
A: It eliminates most address configuration errors.*
A: It reduces the burden on network support staff.*
Q: What is the subnet address for the address 2001:DB8:BC15:A:12AB::1/64?
A: 2001:DB8:BC15:A::0*
Q: What is the purpose of the network security authentication function?
A: to require users to prove who they are*
Q: Which type of wireless security makes use of dynamic encryption keys each time a client associates with an AP?
A: WPA*
Q: Launch PT â€“ Hide and Save PT.
Q: winner
Q: Which field in an IPv4 packet header will typically stay the same during its transmission?
A: Destination Address*
Q: Launch PT â€“ Hide and Save PT
Q: Open the PT Activity. Perform the tasks in the activity instructions and then answer the question. Which IPv6 address is assigned to the Serial0/0/0 interface on RT2?
Q: <span style="color: #ff0000;">2001:db8:abc:5::1*</span>
Q: What must be configured to enable Cisco Express Forwarding (CEF) on most Cisco devices that perform Layer 3 switching?
A: CEF is enabled by default, so no configuration is necessary.*
Q: What is the purpose of adjacency tables as used in Cisco Express Forwarding (CEF)?
A: to maintain Layer 2 next-hop addresses*
Q: Which statement describes a characteristic of the network layer in the OSI model?
A: Its protocols specify the packet structure and processing used to carry the data from one host to another.*
Q: A user gets an IP address of 192.168.0.1 from the company network administrator. A friend of the user at a different company gets the same IP address on another PC. How can two PCs use the same IP address and still reach the Internet, send and receive email, and search the web?
A: ISPs use Network Address Translation to change a user IP address into an address that can be used on the Internet.*
Q: Why does HTTP use TCP as the transport layer protocol?
A: because HTTP requires reliable delivery*
Q: What is the valid most compressed format possible of the IPv6 address 2001:0DB8:0000:AB00:0000:0000:0000:1234?
A: 2001:DB8:0:AB00::1234*
Q: What field content is used by ICMPv6 to determine that a packet has expired?
A: Hop Limit field*
Q: Which firewall technique blocks incoming packets unless they are responses to internal requests?
A: stateful packet inspection*
Q: A network technician is investigating network connectivity from a PC to a remote host with the address 10.1.1.5. Which command issued on the PC will return to the technician the complete path to the remote host?
A: tracert 10.1.1.5*
Q: Fill in the blank.
A: grounded *
Q: What is a possible hazard that can be caused by network cables in a fire?
A: The cable insulation could be flammable.*
Q: What device is commonly used to verify a UTP cable?
A: a cable tester*
Q: What needs to be checked when testing a UTP network cable?
A: wire map*
Q: Refer to the exhibit. A ping to PC2 is issued from PC0, PC1, and PC3 in this exact order. Which MAC addresses will be contained in the S1 MAC address table that is associated with the Fa0/1 port?
A: just PC0 and PC1 MAC addresses*
Q: Which function is provided by TCP?
A: detection of missing packets*
Q: What does a router use to determine where to send data it receives from the network?
A: a routing table*
Q: Which router interface should be used for direct remote access to the router via a modem?
A: an AUX port*
Q: A technician is configuring a router to allow for all forms of management access. As part of each different type of access, the technician is trying to type the command login. Which configuration mode should be entered to do this task?
A: any line configuration mode*
Q: Which three statements characterize the transport layer protocols? (Choose three.)
A: TCP and UDP port numbers are used by application layer protocols.*
A: TCP uses windowing and sequencing to provide reliable transfer of data.*
A: TCP is a connection-oriented protocol. UDP is a connectionless protocol.*
Q: Refer to the exhibit. A TCP segment from a server has been captured by Wireshark, which is running on a host. What acknowledgement number will the host return for the TCP segment that has been received?
A: 306*
Q: Which statement is true about an interface that is configured with the IPv6 address command?
A: A link-local IPv6 address is automatically configured on the interface.*
Q: Refer to the exhibit. An administrator must send a message to everyone on the router A network. What is the broadcast address for network 172.16.16.0/22?
A: 172.16.19.255*
Q: A network administrator is variably subnetting a given block of IPv4 addresses. Which combination of network addresses and prefix lengths will make the most efficient use of addresses when the need is for 2 subnets capable of supporting 10 hosts and 1 subnet that can support 6 hosts?
A: 10.1.1.128/28*
A: 10.1.1.144/28*
A: 10.1.1.160/29*
Q: How many additional bits should be borrowed from a /26 subnet mask in order to create subnets for WAN links that need only 2 useable addresses?
A: 4*
Q: A network administrator requires access to manage routers and switches locally and remotely. Match the description to the access method. (Not all options are used.)
Q: Refer to the exhibit. The administrator configured the access to the console and the vty lines of a router. Which conclusion can be drawn from this configuration?
A: Because the IOS includes the login command on the vty lines by default, access to the device via Telnet will require authentication.*
Q: An administrator issued the service password-encryption command to apply encryption to the passwords configured for enable password, vty, and console lines. What will be the consequences if the administrator later issues the no service password-encryption command?
A: It will not reverse any encryption.*
Q: After making configuration changes, a network administrator issues a copy running-config startup-config command in a Cisco switch. What is the result of issuing this command?
A: The new configuration will be loaded if the switch is restarted.*
Q: What are two features of ARP? (Choose two.)
A: If a host is ready to send a packet to a local destination device and it has the IP address but not the MAC address of the destination, it generates an ARP broadcast.*
A: If a device receiving an ARP request has the destination IPv4 address, it responds with an ARP reply.*
Q: A network administrator is enabling services on a newly installed server. Which two statements describe how services are used on a server? (Choose two.)
A: A port is considered to be open when it has an active server application that is assigned to it.*
A: Server security can be improved by closing ports that are associated with unused services.*
Q: Given the binary address of 11101100 00010001 00001100 00001010, which address does this represent in dotted decimal format?
A: 236.17.12.10*
Q: A particular telnet site does not appear to be responding on a Windows 7 computer. What command could the technician use to show any cached DNS entries for this web page?
A: ipconfig /displaydns*
Q: Fill in the blank.
Q: Network devices come in two physical configurations. Devices that have expansion slots that provide the flexibility to add new modules have a <span style="color: #ff0000;">Modular *</span> configuration.
Q: Refer to the exhibit. What is the maximum TIL value that is used to reach the destination www.cisco.com?
A: 13*
Q: Which statement is true about DHCP operation?
A: When a device that is configured to use DHCP boots, the client broadcasts a DHCPDISCOVER message to identify any available DHCP servers on the network.*
Q: Which type of wireless security is easily compromised?
A: WEP*
Q: A network administrator notices that the throughput on the network appears lower than expected when compared to the end-to-end network bandwidth. Which three factors can explain this difference? (Choose three.)
A: the amount of traffic*
A: the type of traffic*
Q: A host PC is attempting to lease an address through DHCP. What message is sent by the server to the client know it is able to use the provided IP information?
A: DHCPOFFER*
Q: A network administrator is configuring access control to switch SW1. If the administrator uses console line to connect to the switch, which password is needed to access user EXEC mode?
A: lineconin*
Q: How many bits would need to be borrowed if a network admin were given the IP addressing scheme of 172.16.0.0/16 and needed no more than 16 subnet with equal number of hosts?
A: 4*
Q: Question:
A: The PC2 will be able to ping 192.168.1.1*
Q: Which statement best describes the operation of the File Transfer Protocol?
A: An FTP server uses a source port number of 20 and a randomly generated destination port number during the establishment of control traffic with an FTP client.*
Q: A client is establishing a TCP session with a server. How is the acknowledgment number in the response segment to the client determined?
A: The acknowledgment number field is modified by adding 1 to the randomly chosen initial sequence number in response to the client.*
Q: Why does layer 3 device perform the ANDing process on a destination IP and subnet Mask?
A: to identify network address of destination host;*
Q: There was also a question about if you activated service password encryption in the past and you prompt â€œno service password encryptionâ€ what password are modified ?
A: no password at all;*
Q: What type of communication rule would best describe CSMA/CD?
A: access method*
Q: What is the primary reason to subnet IPv6 prefixes?
A: to create a hierarchical Layer 3 network design*
Q: Which statement describes data throughput?
A: It is the measure of the bits transferred across the media over a given period of time.*
Q: Fill in the blank. Use a number.
Q: 4
Q: How could a faulty network device create a source of hazard for a user? (Choose two.)
A: It could stop functioning.*
A: It could explode.*
Q: What are three important considerations when planning the structure of an IP addressing scheme? (Choose three.)
A: preventing duplication of addresses*
A: providing and controlling access*
A: conserving addresses*
Q: What is the metric value that is used to reach the 10.1.1.0 network in the following routing table entry? D 10.1.1.0/24 [90/2170112] via 209.165.200.226, 00:00:05, Serial0/0/0
A: 2170112*
Q: Which two services or protocols use the preferred UDP protocol for fast transmission and low overhead? (Choose two)
A: VoIP*
A:  DNS*
Q: What action does a DHCPv4 client take if it receives more than one DHCPOFFER from multiple DHCP servers?
A: It sends a DHCPREQUEST that identifies which lease offer the client is accepting.*
Q: To what legacy address class does the address 10.0.0.0 belong?
A: Class A*
Q: How many IPv4 addresses are available to be assigned to hosts on a network that has a mask of 255.255.255.248?
A: 6*
Q: What type of communication medium is used with a wireless LAN connection?
A: radio waves*
Q: Which method of IPv6 prefix assignment relies on the prefix contained in RA messages?
A: SLAAC*
Q: What is a characteristic of DNS?
A: DNS servers can cache recent queries to reduce DNS query traffic.*
Q: What is the prefix for the host address 2001:DB8:BC15:A:12AB::1/64?
A: 2001:DB8:BC15:A*
Q: What information is maintained in the CEF adjacency table?
A: MAC address to IPv4 address mappings*
Q: Which command can an administrator issue on a Cisco router to send debug messages to the vty lines?
A: terminal monitor*
Q: What is an example of a top-level domain?
A: .com*
Q: Which protocol requires the establishment of a session between sender and receiver hosts prior to transmitting data?
A: TCP*
Q: Which two protocols operate at the top layer of the TCP/IP protocol suite? (Choose two.)
Q: <span style="color: #ff0000;">POP</span>
Q: DNS
Q: What does a client do when it has UDP datagrams to send?
A: It just sends the datagrams.*
Q: What is a characteristic of multicast messages?
A: They are sent to a select group of hosts.*
Q: Which protocol or service uses UDP for a client-to-server communication and TCP for server-to-server communication? 
Q: DNS * 
Q: In what networking model would eDonkey, eMule, BitTorrent, Bitcoin, and LionShare be used? 
Q: peer-to-peer * 
Q: Download PDF File below:
Q: <a class='wpdm-download-link btn btn-primary ' rel='nofollow' href='#' onclick="location.href='https://itexamanswers.net/download/ccnav6-com-ccna-1-final-exam-answers-2018-v51v60-introduction-to-networks-pdf-2?wpdmdl=20463&refresh=5cd17000b91d51557229568';return false;">Download</a>
Q: CCNA 1: Introduction to Networking
Q: CCNA 2: Routing & Switching Essentials
Q: CCNA 3: Scaling Networks
Q: CCNA 4: Connecting Networks
Q: CCNA 1 &#8211; Final Exam
Q: CCNA 2 &#8211; Final Exam
Q: CCNA 3 &#8211; Final Exam
Q: CCNA 4 &#8211; Final Exam
