Q: How to find:
Q: &#8220;Ctrl + F&#8221;
Q: <div class="message_box note"><p>NOTE: If you have the new question on this test, please comment Question and Multiple-Choice list in form below this article. We will update answers for you in the shortest time. Thank you! We truly value your contribution to the website.</div>
Q: Which routing protocol is designed to use areas to scale large hierarchical networks?
A: OSPF*
Q: Which routing protocol uses link-state information to build a map of the topology for computing the best path to each destination network?
A: OSPF*
Q: After a network topology change occurs, which distance vector routing protocol can send an update message directly to a single neighboring router without unnecessarily notifying other routers?
A: EIGRP*
Q: Which dynamic routing protocol was developed as an exterior gateway protocol to interconnect different Internet providers?
A: BGP *
Q: A network administrator is researching routing protocols for implementation in a critical network infrastructure. Which protocol uses the DUAL algorithm to provide almost instantaneous convergence during a route failover?
A: EIGRP*
Q: Which routing protocol sends a routing update to neighboring routers every 30 seconds?
A: RIP*
Q: Which statement is an incorrect description of the OSPF protocol?
A: When compared with distance vector routing protocols, OSPF utilizes less memory and less CPU processing power.*
Q: What happens when two link-state routers stop receiving hello packets from neighbors?
A: They consider the neighbor to be unreachable and the adjacency is broken.*
Q: What are two features of the OSPF routing protocol? (Choose two.)
A: uses Dijkstra&#8217;s algorithm to build the SPF tree*
A: calculates its metric using bandwidth*
Q: What is maintained within an EIGRP topology table?
A: all routes received from neighbors*
Q: What is the difference between interior and exterior routing protocols?
A: Interior routing protocols are used to communicate within a single autonomous system. Exterior routing protocols are used to communicate between multiple autonomous systems.*
Q: An OSPF enabled router is processing learned routes to select best paths to reach a destination network. What is the OSPF algorithm evaluating as the metric?
A: The cumulative bandwidth that is used along the routing path.*
Q: Refer to the exhibit. A network administrator has configured RIPv2 in the given topology. Which path would a packet take to get from the LAN that is connected to R1 to the LAN that is connected to R7?
A: R1&#8211;R2&#8211;R6&#8211;R7*
Q: Which two components of an LSP enable an OSPF router to determine if the LSP that is received contains newer information than what is in the current OSPF router link-state database? (Choose two.)
A: aging information*
A: sequence numbers*
Q: What are two purposes of dynamic routing protocols? (Choose two.)
A: discover remote networks*
A: select best path to destination networks*
Q: What is the first step taken by a newly configured OSPF router in the process of reaching a state of convergence?
A: It learns about directly connected links in an active state.*
Q: Refer to the exhibit. OSPF is used in the network. Which path will be chosen by OSPF to send data packets from Net A to Net B?
A: R1, R3, R5, R7*
Q: In the context of routing protocols, what is a definition for time to convergence?
A: the amount of time for the routing tables to achieve a consistent state after a topology change*
Q: Which two requirements are necessary before a router configured with a link-state routing protocol can build and send its link-state packets? (Choose two.)
A: The router has determined the costs associated with its active links.*
A: The router has established its adjacencies.*
Q: Which two routing protocols are classified as distance vector routing protocols? (Choose two.)
A: EIGRP*
A: RIP*
Q: Which two events will trigger the sending of a link-state packet by a link-state routing protocol? (Choose two.)
A: a change in the topology*
A: the initial startup of the routing protocol process*
Q: Which feature provides secure routing updates between RIPv2 neighbors?
A: routing protocol authentication*
Q: Which two protocols are link-state routing protocols? (Choose two.)
A: OSPF*
A: IS-IS*
Q: What is a disadvantage of deploying OSPF in a large single area routing environment?
A: OSPF uses excessive LSP flooding.*
Q: Match the features of link-state routing protocols to their advantages and disadvantages. (Not all options are used.)
Q: Which two pieces of information are used by the OSPF MD5 algorithm to generate a signature? (Choose two.) 
A: secret key*
A:  OSPF message*
Q: A network administrator has just changed the router ID on a router that is working in an OSPFv2 environment. What should the administrator do to reset the adjacencies and use the new router ID?
A: Issue the clear ip ospf process privileged mode command.*
Q: Refer to the exhibit. What three conclusions can be drawn from the displayed output? (Choose three.)
A: The DR can be reached through the GigabitEthernet 0/0 interface.*
A: The router ID values were not the criteria used to select the DR and the BDR.*
A: There have been 9 seconds since the last hello packet sent.*
Q: When checking a routing table, a network technician notices the following entry:
Q: O*E2 0.0.0.0/0 [110/1] via 192.168.16.3, 00:20:22, Serial0/0/0
Q: What information can be gathered from this output?
A: This route is a propagated default route.*
Q: Which command will a network engineer issue to verify the configured hello and dead timer intervals on a point-to-point WAN link between two routers that are running OSPFv2?
A: show ip ospf interface serial 0/0/0*
Q: A network engineer has manually configured the hello interval to 15 seconds on an interface of a router that is running OSPFv2. By default, how will the dead interval on the interface be affected?
A: The dead interval will now be 60 seconds.*
Q: A network engineer suspects that OSPFv3 routers are not forming neighbor adjacencies because there are interface timer mismatches. Which two commands can be issued on the interface of each OSFPv3 router to resolve all timer mismatches? (Choose two.)
A: no ipv6 ospf hello-interval *
A: no ipv6 ospf dead-interval*
Q: Refer to the exhibit. A network administrator has configured the OSPF timers to the values that are shown in the graphic. What is the result of having those manually configured timers?
A: The R1 dead timer expires between hello packets from R2.*
Q: Why do OSPF serial interfaces usually require manual bandwidth configuration?
A: OSPF uses the bandwidth value to compute routes for its routing table.*
Q: Refer to the exhibit. R1 and R2 are connected to the same LAN segment and are configured to run OSPFv3. They are not forming a neighbor adjacency. What is the cause of the problem?
A: The timer intervals of R1 and R2 do not match.*
Q: Refer to the exhibit. What kind of OSPF authentication has been configured on this interface?
A: MD5*
Q: Why is MD5 authentication more secure than simple authentication for OSPF updates?
A: MD5 does not send the password to the neighbor router.*
Q: A network engineer is troubleshooting convergence and adjacency issues in an OSPFv2 network and has noted that some expected network route entries are not displayed in the routing table. Which two commands will provide additional information about the state of router adjacencies, timer intervals, and the area ID? (Choose two.)
A: show ip ospf interface*
A: show ip ospf neighbor*
Q: A network engineer is troubleshooting convergence and adjacency issues in an OSPFv2 network and has noted that some expected network route entries are not displayed in the routing table. Which two commands will provide additional information about the state of router adjacencies, timer intervals, and the area ID? (Choose two.)
A: show ip ospf interface*
A: show ip ospf neighbor*
Q: When OSPFv2 neighbors are establishing adjacencies, in which state do they elect a DR and BDR router?
A: Two-Way state*
Q: A network engineer is troubleshooting an OSPFv2 network and discovers that two routers connected by a point-to-point WAN serial link are not establishing an adjacency. The OSPF routing process, network commands and area ID are all confirmed as correct, and the interfaces are not passive. Testing shows that the cabling is correct, that the link is up, and pings between the interfaces are successful. What is most likely the problem?
A: The subnet masks on the two connected serial interfaces do not match.*
Q: A network engineer is troubleshooting OSPFv2 routing issues on two connected routers. Which two requirements to form an adjacency need to be verified? (Choose two.)
A: Verify that the interfaces that connect the two routers are in the same subnet. *
A: Verify that the interfaces that connect the two routers are in the same area.*
Q: Which command is used to verify that OSPF is enabled and also provides a list of the networks that are being advertised by the network?
A: show ip protocols*
Q: Refer to the exhibit. Four routers are connected to an Ethernet LAN segment and are configured to run OSPFv3. However, none of the routers are receiving routing updates. What is the cause of the problem?
A: All of the routers have an OSPFv3 interface priority of 0.*
Q: Refer to the exhibit. These two routers are configured to run OSPFv3 but they are not forming a neighbor adjacency. What is the cause of the problem?
A: The routers are configured with the same router ID.*
Q: Refer to the exhibit. An administrator is trying to configure R1 to run OSPFv3 but the neighbor adjacency is not forming with the router connected to Fa0/0. What is the cause of the problem?
A: No router ID has been configured.*
Q: Refer to the exhibit. Fill in the blank. Do not use abbreviations.
Q: show ipv6 route
Q: Fill in the blank. Do not use abbreviations.
Q: show ip ospf neighbor
Q: Refer to the exhibit. Which conclusion can be drawn from this OSPF multiaccess network?â€‹
A: With an election of the DR, the number of adjacencies is reduced from 6 to 3.*
Q: What is a recommended method of authentication for OSPFv3?
A: IPsec to secure routing updates*
Q: A fully converged five router OSPF network has been running successfully for several weeks. All configurations have been saved and no static routes are used. If one router loses power and reboots, what information will be in its routing table after the configuration file is loaded but before OSPF has converged?
A: Directly connected networks that are operational will be in the routing table.*
Q: During verification or troubleshooting of the OPSFv3 configuration on a router, which three parameters are displayed by the show ipv6 ospf interface command? (Choose three.)
A: the hello and dead intervals*
A: the OSPFv3 area that the interface is in *
A: the process ID that is assigned to the interface*
Q: The PT initialization was skipped. You will not be able to view the PT activity.<br />
Open the PT Activity. Perform the tasks in the activity instructions and then answer the question.<br />
Which task has to be performed on Router 1 for it to establish an OSPF adjacency with Router 2?
A: Change the subnet mask of interface FastEthernet 0/0 to 255.255.255.0.*
Q: Match each OSPF state to its function. (Not all options are used.)
Q: Place the options in the following order: 
Q: â€“ not scored â€“
Q: full state
Q: loading state
Q: ExStart state
Q: Match each OSPF election criterion to its sequential order for the OSPF DR and BDR election process. (Not all options are used.)
Q: Place the options in the following order: 
Q:  third
Q: <span style="color: red;"> second</span>
Q:  â€“ not scored â€“ 
Q:  first
Q:  fourth
Q: A network engineer is researching dynamic routing protocols and how much time it takes for a network to converge. What does it mean for a router to achieve convergence?
A: The amount of time it takes a router to share information, calculate best paths, and update the routing table*
Q: Download PDF File below:
Q: <a class='wpdm-download-link btn btn-primary ' rel='nofollow' href='#' onclick="location.href='https://itexamanswers.net/download/ccna-3-v5-0-3-v6-0-chapter-6-answers-full-pdf?wpdmdl=23660&refresh=5cd0f865b6b471557198949';return false;">Download</a>
Q: CCNA 1: Introduction to Networking
Q: CCNA 2: Routing & Switching Essentials
Q: CCNA 3: Scaling Networks
Q: CCNA 4: Connecting Networks
Q: CCNA 1 &#8211; Final Exam
Q: CCNA 2 &#8211; Final Exam
Q: CCNA 3 &#8211; Final Exam
Q: CCNA 4 &#8211; Final Exam
